緬甸係一個警號,BNO撚唔等得幾耐

而家港共唔認BNO
即係話你一定要用香港護照出境(BNO撚冇外國護照),
而當你用香港護照,即係你身份係香港人,受香港法律約束.
佢就有合法理由同依據唔比你走,外國政府都出唔到聲.

今次緬甸係一次小試牛刀,照而家方向發展落去,外國繼續唔做野/做唔到野
呢把刀就會用落香港度,不過其實有冇緬甸都好,選左拜登出黎,香港都會有呢一日
大家可以拭目以待

外國會做野
會強烈譴責 完

緬甸呢招係用番新疆果招
香港可能要遲少少
不過相信都好快